佐敦啲人臨封走佬同武漢啲人有乜分別？

疫區度臨封走出嚟散毒？

冇 唔係邊有藉口封晒18區

封城先比時間你唔係特登係咩

陰謀論？

唔敢做點播毒 唔播毒點封鎖全港 唔封全港點禁到人走難離港

就嚟31，驚啲人走？

佐敦人走佬係為左返工
武漢人走完都係冇工返

最慘有武漢機來港

英國返嚟機組人員要隔離14日 點解？
唔俾英國機嚟 點解？

呢個濕鳩正苦 限聚係咩真正目的？
今次一樣 醉翁之意

武漢封城一周年民眾簡單紀念

揀同一日係咪玩嘢

今日係武漢封城一週年
特區政府 重演一次俾香港人睇

咁先證明同支那一致

播咩毒疫咩區
就算佢唔封 入面住既人都要日日出去返工
之前返工又唔叫播毒？
港共污名化油麻地你又跟埋一份
下次封你果區我諗樓主都會大力支持

岩
千錯萬錯都係班蟻民既錯
隻世紀病毒真係好撚柒勁，完全唔明點解班啊伯完全唔撚驚

其實係無人信個垃圾政府
如果佢本身啲政策做到台灣咁
真係為香港人嘅 我諗大家都會跟

公民抗命黎

個size都唔同
個area同其他地方既交流都唔同

封的確無用 所以咪應封支那來港易 只封英國係人都知咩原因 現在嘅封 只係擾民 為搜屋做測試唧

大家也是中國人

啱嘴型

事先張揚 就係想人四散 咁先夠快大規模散播 跟手就按上面我講嘅劇本去做

想講，乜春安排都唔講
要keep住洗腎，要keep住有藥食但星期六日先覆到診去拎藥既，出咗事有併發症係咪樓主負責？
想市民合作，但而家乜態度？
當市民係大賊劫匪呀？

識嘢

所以我完全唔明點解會有人從抗疫角度評論
根本就係監控
你唔屌政府走去屌班受害者？

根本就唔係抗疫 正如所謂限聚防疫一鳩樣

不斷挑釁巿民 睇死d人耐佢唔何 淋病條仆街賤閪心入面好憎香港人 甚至想整死全香港人

其實我唔覺得喺逃離武漢就係錯，當時有幾多人喺武漢自生自滅 問題出喺政府度

有乜撚嘢所謂
你比我喺武漢我都走啦
而家係唔閪信你個政府真係防疫啊咁點撚樣啊臭閪

走係天公地道做乜撚嘢

咁呢度就唔會 但我估佢封呢區時 如果無人係屋入面 會唔會入去順便搜埋佢想知嘅嘢 就難講啦

其實無, 走係正常反應, 但
一個係真致命病毒
一個係久經變種後弱如感冒的病毒

有預告過 (湖北)
冇預告過 (香港)

咁依家香港係前者 定後者？

唔係你點會入嚟

係咪有預告就可以封同咁封係岩？

但係港共都唔可信，無啦啦話封區又唔夠支援（例如保障唔到打工仔），走都好正常。況且市區人口密集封嗰小小根本冇意思冇科學根據（可以睇立場嘅報導），同武漢大規模封係兩回事。我覺得走冇問題喎

//油尖旺區持續爆發疫情，政府在今日（23日）凌晨 4 時宣布圍封油麻地區域，區內人士須持陰性檢測報告才可以離開其大廈，而任何人則不可離開指定區域（下稱圍封區域），即東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街。

《立場》分析最近三周（即 1 月 1 日至 21 日）油尖旺區的 313 宗個案（即到訪或居住在油尖旺區），發現當中 72 %個案未曾到過圍封區域 ...//

關乜事
政府問題

港共梗唔可信 但好似武漢餓死人就唔會嘅 因為無可能封幾個月嘛

佢現在係擺明玩嘢 玩鳩香港人 淋病 已經憎到香港人死 呢d小動作係想羞辱港人 包括埋d藍絲

如果黎生係油麻地住
而佢因為要返工係封鎖前走佬
我第一個撐佢
無事無幹你搞鳩我正常生活？

佢唔封咪冇人走，次次都係一有強制野就雞飛狗走

因為無人會呢個濕鳩正苦

佐敦跟本冇事，緊係有分別啦！

大家都係加害自己同胞跟住政府防疫
都是中國人不用分那麼細

明明一大堆人為咗逃避政府走去疫情更加嚴重嘅國家

封關解決問題

比著係你咪一鳩樣會走，垃圾

弱流感唔使怕

冇 都係支那人

其他柒婆今日都放咗風，今次有預先通知部分人，所以有人走，下次又可以執行得更急，一年嚟都係啲嘢越來越急，越來越短通知，越來越話一就一

成個香港都係疫區啦

連登仔: 屌你老母熱狗

可能就係走返武漢呢